踏入三張野仲係單身，心很累

明明自己性格唔差，個樣又正正常常，但就點都搵唔到一個結婚為前提既男朋友，已經單身左五年啦，再繼續落去搵到男朋友既機會愈來愈微，個心好急但又唔知可以點做，真係好煩惱。。

會唔會係圈子窄
我都好擔心我3章野都仲a0
平時都有同啲女flirt下 但真正一齊就冇

通常都係樣同格同要求高
女人過左30半賣半送都難出貨

好難想像香港有女係搵唔到伴
一係要求太高
一係自視過高

講下有咩要求

真係要識多啲人

連登正常樣

咁你明點解啦

點解一定要拍拖同個錯嘅人一齊會更心累

同你一樣搵唔到女朋友 依家D人要求太高

一係你圈子太細
一係你係屬於好難打開話題個種人
識得一個女性朋友背景同你差唔多
但係話題終結者人地搞下笑 佢會冷笑個種
男人有興趣都即變無興趣

如果你22-28歲出依個post ge話，唔駛一陣已經大把厹叫你PM佢

Hugo1991

？

30 都冇肯定要求高到上天花頂
香港正常女仔大撚把人追

啲紅字一叫就成班狗公喺到發情

係你班毒撚以為姐

女仔去到3字頭
除非樣貌好標緻
如果唔係 主要吸引男仔既都係性格、相處、思考方式等

你本身係咪好揀擇
又或者被某類人吸引

可能後生果陣蒲得多
好殘🥺🥺

咁衰性格囉

殘唔緊要 三字頭殘都係合理
不過定位應該改為用性格同內在黎吸引男仔

其實我性格唔係好差....
算啦 同你地講都唔會明😰😰

隔離post
32歲都無女朋友點算好

我係男都驚 見到身邊個個一放假就陪仔囡/女朋友 自己一個就on99咁 唔通男仔真係唔浪漫就係死罪

A0259係煩啲嘅

Dllm唔記得起底，假膠bye

屌你

掛唔掛住我先

原來你黎
勁耐冇見

耐咩

耐呀

我個感覺係幾個月前

【明明自己性格唔差】已經顯露出你性格上嘅問題喇

幾個月都耐啦
我都散左半年

咁又係
都發生左好多事

見你日日開12港人post

知咩事啦

聽過

不過算啦 慢慢拆

唔係可以點 唔好諗咁多

去相睇啦
成個LIHKG都係毒撚憤青點幫你

信會返嘅 不過都好耐下
最好咪一年 最差就真係唔知lu

番咁緊係最好
但番到黎都要受 大撚把野搞

返到黎乜都小事
講真

咁緊係

最驚真係唔係等

其實諗咁多都冇用
幫到幾多得幾多

控制唔到

搞乜分埋手